[MINECRAFT] 有冇巴打有興趣玩工業SERVER?

如題，心血來潮想玩返工業MOD
我已經買咗個24小時SER 隨時可以開出黎玩，有15個位
有冇人有興趣JOIN?
開啲咩MODPACK好?(唔建議太大太複雜既MODPACK,因為SERVER個SPEC唔算勁)

想joi

有冇推介modpack

新手 唔係好識 收工join

p

pish

push

收工join

想john 要留咩？